4點20分點解我仲未訓

Depression

因為420

屌失眠

點解

long time

Why

睇醫生

因為飲咗好多水 個肚好漲

i booked but i stood him up
Im afraid

3月咋。已經有蚊耳邊飛

好撚多蚊，殺咗3隻

好眼訓 但真係好痕

唔好瞓啦 一齊等天光

唉，訓

It's natural to be depressed. I know that feel. We are still reluctant to accept that our lives have been disrupted by mental illnesses.

成日覺得有depression 嘅人特別有藝術細胞

420 blaze it...

"You can't have the cake and eat it"

6:14

Sis 你咁樣得唔得㗎

I know. I tried hard but just cant.
It really hurts....

No fuel tbh

留名學野

癲喎師兄

你平時點入睡

好攰 但真係訓唔到

掂撚哂喇屌

exact7ly

what's that

Tried to slp ahh

Trueeee

i mean what is that hurt you

Insomnia

你平時會做D咩

eat fuck slp

唔使迫自己訓
訓唔訓都唔重要
想做乜就做乜

😔thanks

建議搵D世藝專注去做
等自己唔好沉醉係啲傷心野中

then u have one less to do
enjoy eating and fucking

06:37 碌左成晚仲未有睡意

食份啲高cbd既420啦

Hahaha laughing